武肺波及iPhone 11 Pro，出現跳樓價！

SmarTone在網店上 iPhone 11 Pro、Pro Max 分別都做緊減價優惠，雖然減價的主要是無咁受歡迎的 64GB / 512GB 版，也沒有午夜綠可選，但當中有型號就可以減足千五蚊，減價幅度如下：

iPhone 11 Pro 售價 (減價幅度)
64GB：$7650 (-$949)
512GB：$10,050 (-$1549)

iPhone 11 Pro Max 售價 (減價幅度)
64GB：$8200 (-$1299)
512GB：$11749 (-$750)

咁就跳樓價咪同之前差唔多

多謝哂

有冇11

之前有減咁多咩？

就係無

之前都係差唔多...

之前未見過減咁多，最多都係幾百

咁你記得買多幾部 之後正常價可以放返出去賺一筆

我jump了

個層樓有無2米高？

目測1.49米

你跳樓淨係跳兩級樓梯？

平唔係好多咋喎

一打 唔駛找

一出就減左五舊啦
出左半年先減千幾

其實樓主知唔知跳樓價點解？你住開華春營？

ringhk
好撚懷念

減價都唔係武肺啦
3月出新機姐

係時候要清貨啦， 清到9月都唔知清唔清得晒

呢家經濟咁差 呢個價都未必有人買得起 ！而且產量比疫情影響 嚟緊應該買少見少 遲些11系列可能會出現短缺同炒風都唔出奇 12就更加唔洗期望啦會係預期推出！

早幾日7200 放咗部 11 pro 64gb

經濟差自然會有人放機吐現 又一見証

256都係7500-7600 你部11 pro 64 鑲金？作野都唔Serach下 重作啦去！

跳左好多喎